理得你Chinazi又好，ChinaXi又好，前面唔該加返個Anti

唔好屌黎屌去喇，依家大家需要大量鼓勵，唔可以放過任何既支持我地既勢力到時見，我愛大家

兄弟爬山，各自努力，不割蓆，不分化，光復香港，時代革命

認同就輕輕一推
樓主食撚屎

樓主我又嚟啦
btw Xijinpig

Hi打個車輪先

同意，anti chinazi

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹

一齊用啦
世上本來係冇路，行嘅人多咗，路就自然出現

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

gay
Twitter上面有個叫Xijin Pig嘅人玩曲線,可以去睇下,好正
btw Anti-Chinaxizixi
還政於民!!!!

咪就係
講咪講，屌乜撚嘢

急不及待想瘋狂射黨旗

死緊Pig

比條link上黎啦

查看 Xi Jin Pig (@XiJinPi60606567)：
Sor

期實呢個idea都幾有創意，表達意思又清晰，對個運動又唔會有害

即刻follow

我睇返都覺得曲到呀媽都唔認得

Push

P牌依家Push唔到㗎

其實冇完全失到nazi個meaning，所以
唔完美，但可以接受

唔係不嬲都推唔到既咩

Twitter size